冇左E巴條死廢老瑞典咁就入左16強

好似好耐未見過

94入過四強